{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 더좋은"
    },
    "text": "蔚珍へようこそ！ 2021年3月のグランドオープンにより、より良い施設をご用意いたしました。 たくさんの関心をお願いします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 追加人数がいる場合は、宿泊施設に電話しなければなりません。 それぞれの客室は基準人数によって追加人数が有料であり、追加1人当たり1泊当たり1万ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 2021年3月のオープンイベントで、毎日先着順でクーポンを配布しています。 クーポンは、ご予約の客室詳細ページで宿泊予約をされた後、タッチクーポンリストから適用可能なクーポンを選択してご利用いただけます。 クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合があります。 追加時間の延長は1時間当たり1万ウォンです。 駐車スペースが足りない場合は宿の建物の裏側に追加駐車できるスペースがあります。 ペット、ペットの猫などの同伴入室は不可能であり、摘発された場合、強制退室措置及びクリーン費用が請求されることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設のオープン日はいつですか？",
            "answer": "2021年3月です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書を確認する必要があります。未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように申し込めばいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、宿泊施設に電話して申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数によって料金が異なります。追加1人につき1泊当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ利用できますか？",
            "answer": "2021年3月のオープンイベントで、毎日先着順でクーポンを配布しています。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用条件はありますか？",
            "answer": "クーポンはご予約後に適用可能なクーポンを選択して利用できます。先着順で提供され、早期締め切りとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加時間の延長料金はいくらですか？",
            "answer": "追加時間の延長は1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースが足りない場合は、宿の建物の裏側に追加駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットやペットの猫などの同伴入室は不可能です。摘発されると強制退室措置が取られる可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 378
    }
}